邊撚個再屌黎屌去就係鬼，不如襯呢個機會大團結，槍口至對奶共派,有無得諗?

唔好再屌泛民，唔好再屌本土獨派，大一統OK?

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛關真係死性不改，五毛關真係要日日關戰先開心。

五毛關人形豬。

連仔又咁快

敵人既敵人係朋友呢句說話係錯

已經畀心機搵錢。

五毛關又洗版摟屌